中國有邊D地區好玩好食?

好少返大陸, 可唔可以介紹下

香港

大灣區包羅萬有

三和

島根同鳥取

中南海，三亞

重慶

中國山陰定山陽好玩d?

西安 陝西菜極好食
上海也不錯

一定係台灣

鍾意食咩

雲南唔錯

蒙古

北京上海深圳

我自己鍾意山陰
無咁多人
不過交通就無新幹線

桂林

女都正